7月頭布吉6日自由行 可以去邊玩？

睇返之前啲post話可以上淘寶book local tour
但搵極都搵唔到
想問真定假
應該要打咩搜索字眼？
另外我地第一日凌晨機到
係應該係機場瞓一晚定坐車去芭東瞓？
布吉除左芭東仲有咩地方好玩？